林作係咪永遠都去唔到鍾培生個level

林作同鍾培生 都係12月23日生日 , 兩個人差一歲，兩個都上連登
初頭都有留意林作，有家底/讀名校/又好上進/ 包裝到好似精英份子咁
但係一見到鍾培生 ，真係覺得一山還有一山高
林作好似點努力都追趕唔到鐘培生

就算唔講家底背景
一個搞Game公司 , 為自己興趣,建立香港品牌
一個就賣保險, 除左賺錢之外 , 其實都無咩特別

btw 連登仔實話兩個都係藍 ,無咩好比較
純粹想帶出 係有錢人嘅世界 真係一山還有一山高

首先 林作條窮撚有資格同鍾生比咩

第二
以兩個人既家境起跑線來講
其實兩個都唔合格

林作無得幫試當真拍片

而試當真仲一直有人開PO討論緊

淨係呢樣鐘共同佢都唔同lvl啦

阿媽係女人

講親和度，林作輸曬。好多好似鐘生既人都會有一種不可一世既attitude，林作都有少少。不過鐘生就真係無，係個人要D 傻，有少少有錢仔豪氣，不過唔過份。

鍾生細個住山頂 家境咁都唔合格？

你住太空？

睇背景架姐
你試下林作有鍾培生家族既身家, 佢會做保險咩
日日玩女啦, 比老母屌個女朋友垃圾 聲都唔會夠膽出 因為重要食屋企
依家林作做dirty work 但係錢係自己搵, 老母屌都唔怕

換番轉 鍾培生都唔會開到電莖公司 養住D屎

睇黎你理解唔到

人地意思係
以有錢人既起跑線黎講 依家既成就係唔合格

林作有少少精神問題同自視過高
鍾生係串但都無林作咁黑人憎

林作本身一 啲料都無

如果大家都係正常家庭
鍾會係中產
林會係乞衣

鐘 唔知
但林作係堅係廢
有家底都係得咁Ge水平

林作收幾十萬都要出post
鍾共幾十萬當散紙

唔知你咩起跑線，但智商就一定唔合格

林作自卑感引發自大

連登仔起跑線最低級都係要神人已經太低

成班副身家連林作零用錢都唔夠俾既人討論佢幾窮幾慘

好似講緊佢地個人能力

咩level先？財經台應該係指家底？如果係身家，應該一世都去唔到。掟兩橦工廈出黎，林作都追到氣咳

兩舊都係屎 有乜好比

佢公司唔係 raise 咗錢咩

鍾生d遊戲王卡價值都多過林作份身家啦

我想講, 買保險唔搵林作買果D都係ON9仔

鐘共都有人幫佢洗底

林生只係一個比麥當勞收銀更低賤既人

除非鍾共自己仆街否則係

家底都差n倍
咁比較唔太公平
雖然兩個都7

佢有講過因為疫情所以去唔到東南亞做野，佢照常run 旗下d公司應該都賺啦

都一樣
呢個post既人有幾多人有上過電視
讀書有無讀到人地咁既學歷

同討論神仙打交一鳩樣

鐘培生有錢過林作幾多啊

依個幾好笑

睇來講波講馬佬睇到你啲真理都無得撈

咁得閒比較兩舊屎

林作普通有$仔姐
鍾生家底厚好多 唔同層次

咁二世祖黎講鍾生算係醒目嗰咋 你見佢細個收到零用錢係用黎整個小型代打工作室而唔係日日數銀紙就知

單講電莖 台灣 馬來西亞
香港仲要係龍頭咁滯
係香港做到出名好難搵唔到錢講真
加上佢實有run其他公司 肯定賺唔少
先發展吓興趣咁姐
林作條撚屌唔好提啦 佢出名做保險
同埋食過10A &怕媽媽話之外 都唔太出名
所以鍾培生》屌打林作
利申：本人最風光係食廿蚊燒賣魚蛋

鍾共咁都有人幫佢洗底
連登果然淪陷

兩個完全唔同
鍾生識玩公關，亦會請公關
正如佢請左樓主幫手

鐘共：我不管！以後每天開始只可開2小時空調，你他媽現在把空調關掉！

又係呢個標題 , 煩撚夠未
連登對你黎講係咪真係咁撚重要啊鐘共
每隔一排就請打手上黎洗

兩件垃圾有咩值得討論

兩舊屎都有得比

一個住淺水灣萬呎獨立屋
一個住兩千呎麥當勞
緊係差得遠啦

有咁難明咩

睇嚟又有一個唔明

鍾生咁撚有錢 萬幾呎豪宅都要食公仔麵

*四千呎麥當勞道

成個post清一色屌林作
勁撚多爛面佬打手

明示啦 我估唔只得我地兩個唔明

其實反思下 黃藍係咪評論一個人標準?
藍都有叻人 黃都有唔少人渣
如果因為顏色去判斷一個人好壞
咁同文革差唔多

鐘共？

比佢哋F F下啦

以作為有錢仔出世呢個起跑線嚟講, 鍾共同林作嘅成就都太低呀

咁你有無佢威水野分享

Usc 都叫名校

兩個起跑線都唔一樣
你話如果兩個係孖生兄弟同一個老竇老母就話啫

林作靠自己？佢d單咪又係佢老母介紹人俾佢，無佢老母佢咩都唔係呀

咁兩個相比
鍾共係好D既

成班窮撚討論兩個有錢仔 頂唔撚順

咁大劉個仔呢？（唔記得佢叫乜名）

林作個家底點同鍾共個家底比

林作只係小丑

哦明啦
師兄 你講佢地頭抽咁好咁玩到成舊屎咁
我咁講易唔易明

呢個我都頂唔住
我走先

林作只係比唔上鍾培生呀爺
撇開家底 鍾藍生連登仔都不如

.

因為呢度係連登
連登仔憤世嫉俗 得閒屌下啲女係雞，得閒屌下有錢仔廢，呢啲係loser人生唯一娛樂

呢單野俾台仔踢爆係胎屎簽左十年約想解約去大陸 屈鳩鍾共
最後打官司 胎屎賠左300萬港紙
俾台仔笑到面都黃
Riot 同garena證實無假賽

你戇鳩嫁 黃藍講緊就係良知
咁夾硬幫人洗底 收幾錢

sor冇跟開

點解你會話麥當勞收銀低賤？

當年傳聞 去大陸搵既錢至小十倍
但又唔諗下個時佢摺左
得鍾藍生肯接滯佢

做咩間到咁開呀, 你咪又係連登仔, 咪又係你口中嘅loser
唔講第二個, 你有錢過鍾培生咩?

珍藏版青眼白龍 同黑魔法師

林鄭年年考第一 點睇

我冇你咁憤世嫉俗囉loser
小小嘢發曬癲
成隻馬戲團小丑咁

係現實扮大愛撚都攰 比我係連登講句真話 抖下氣

林作係troll黎

都係 連登仔成班無權討論香港政策諗落都哭撚左

三唔識七你走去奶支那狗鞋底仲核突

鍾培生都可以有打手, 到底佢個間係電莖公司定5毛公司

窮人又咪一山還有一山高 無聊

咁都係洗底有錢還有錢，藍還藍，兩樣嘢嚟
佢老母臭閪話罷工醫護係雞點洗底吖

講兩句事實就話我奶支那狗鞋底
笑死人咩
批評人，你為場運動付出過啲咩呀鍵盤戰士

兩條廢人有咩討論價值?

唔係 我覺得兩個咩料都冇
唔係公屋出身 白手起家都唔會係有料之人

討論兩句就叫憤世嫉俗 又唔係講緊你 做咩衝出嚟

30 under 30 都唔夠？

好笑係班傻仔走黎講身家幫佢洗底
以為講兩句就攀龍附鳳
除開身家 鍾藍生連連登仔都唔上

你嘅智商唔合格

係咪玩舊車都拗sponsor?

話佢好過林作=/=佢就係好喎ching

mly事

鍾共唔有$
成世都食唔到囡啦,又矮又爛面又樣衰
人地黐埋去都係為$姐

我有冇付出關你撚事
而家全世界淨係見到你隻支那種響度奶隻藍屍鞋底

身家都差幾個零有咩好討論

鍾生紅到咁仲叫鍾生

其實好on9
標題係咁問
回覆講事實就係洗底

即係開個post 問 Lebeon James定羅意庭打波勁啲
如果話Lebeijing勁啲就係奶共洗底
但明明事實黎

即係呢個post話鍾共有錢過林作就係奶共洗底
上面個班人去驗腦先
反共之路有你同我一齊行我感到侮辱

師兄表達差 佢應該有語癌 唔好怪佢

係囉

兩舊屎揀一舊話好d就話變撚左打手

不嬲都叫開大劉個仔

Raise咪即係未賺囉
賺左股東點會比你raise

劉鳴煒都比唔上鐘培生啦
hkesport 起碼係真係賺錢
劉鳴煒係真二世祖
仲要用唔知咩權攞左個海洋公園主席黎做敗納稅人身家

我由頭到尾都冇認同過佢，講兩句就話人奶共，你閱讀理解零分？有妄想症？
你呢啲行為同共產黨有咩分別
靠你地抗爭？收得皮啦

真 其實佢間電競公司根本唔休做
屋企啲錢多到點fing都得 係純粹有啲野做下咁姐

個個都話佢地頭抽好 但玩到屎咁 都係奶共打手

仲有四太個兩個電競仔 都係唔記得乜名

行行出狀元,收銀收到做CEO

同你唔係同路人
唔識奶共 唔會夾硬幫隻賤種洗底話創立香港品牌

呢班人思維同藍屍冇分別
佢地應該要躝，影衰曬黃圈，建議佢地投靠共產黨，啱曬呢班唔識獨立思考既低能仔

連登仇富窮人評論人地家境

一陣有人會鬧你 「五毛分化撚block得」

Hi豪哥

中學就唔好攞出黎講啦
個個林作30歲仲掛住同邱吉爾同校個名咩

鍵盤係好偉大嘅發明

點解你會覺得hkesport 唔賺錢

班護主傻閪話講事實回post
擘開對狗眼睇下樓主點寫
「就算唔講家底背景」
然後幫鍾藍生洗底話佢成就
成個topic根本偷換梗概念

你班懞撚自己走黎代答代洗底

其實個Post 係想講
有錢人嘅世界 真係一山還有一山高 ，
林作同鐘培生都係連登會員、知名度較高同埋年齡學歷相約
所以先同用佢地比較

就算林作（佢自稱非常上進，好有野心同埋好努力）係咪都唔會去到鍾培生個level

賺蝕都可以Raise fund

你做過創投未?

佢有exit 過咪賺

要raise又要可以賺住exit
你知唔知幾唔合邏輯

賣一半?

同10A分手之後暴走

小朋友你知唔知姓鍾果個家族有幾多身家

鍾生公司買左好多連登AC
我估依家好多都係佢D打手
唔知咩鬼計

我都理解唔到

依單真係冤案
個場fun game

毒男教屌閪
成個feel出曬黎

兩條友都係靠家底
無咁嘅家底佢哋都係低下層唔會成功

真 賢仔唔夠金鎗六十跑就唔好講隻馬啦

Both trash, end of discussion

鍾培生係富豪級 林作係小康之家 中間差咗好多級

大師兄.jpg

仲要賺錢去證明自己咩on9

有幾多?咪又係供樓

認同你講既野
討論下又話幫人洗底
有冇咁撚on9

連登仔真係中意幫鍾共奶袋底,特登開個PO搵林作抬鍾共上橋

兩個都係職業兒子，無野好講

叫鍾共狗做鍾生嘅一律當打手, 屌你老母

廢? 仲做多咗啦
浪廢咗個二世祖資格

兩件垃圾都好開post講

如果鍾培生好似波叔個仔咁，隨時富不過三

鍾培生起碼落手落腳搞電競 都叫開創新產業 林作算數啦

點睇都知林作同鍾培生家底差十萬八千里啦
林作阿媽邊有錢比佢開間電競公司出黎燒錢呀
有名你叫港版王思聰呀

鍾培生 富四代黎 太爺個代已經係超級有錢佬

口味都一樣有點重

支持

林作d保險狗？

又黎講馬要快過隻馬先講得？

護得好肉酸呀

可能佢講聖保羅

又吹奏藍c，連登仔果然比左膠更大愛

btw鐘生D片真心係高質wo，至少我睇完會感覺學到野
當然你都可以話佢有錢，請到好多明星上去做嘉賓，但一定好過咩 arhoTV、屎萊姆先啦

好心 鍾共狗班pr 唔好咁搶口啦

形象重塑工程唔會成功架啦

又搵大j, kasin, 又咁啱「被人」撞車， 又高調放生人地， 連登又咁啱十鳩幾個post

穿撚哂煲啦

林作<<<<<<<<<<<<<<<<鍾培生<<<離地劉

In 鍾生we7

林作邊個來，唔識佢wo

鐘生算係富三代la
佢老豆都好似係二世祖黎

中培生都吹奏，連登真係多藍絲

因為係麥當勞 去大快活做會相對高級啲

關咩事利申做緊capital market

惡過共產黨
咁跟返你哎 鍾共 好未
啲無腦黃衛兵連打個字都要嘈
真係弱智仔黎

Ching 唔識finance唔好9up

啊林作又揾人出post 要人關注，冇人想識你啊

跟番你哎

對上佢個post話自己18歲炒期指 半年由1m上16m
似真 冇必要吹

鍾培生敗家毒撚Vs林作高調狗公

純粹觀感上 單論親和力 林作輸

抵你比人帽

真 懶熟人地同你有親咩 上連登都要係到刷鞋 肉酸到

唔夠人講就拎人以前啲野出黎講
幾低水平既人先會咁做
反正已過去 你講幾多都無傷害

d

反而覺得奶共係好正常 越有錢越有權就越奶
如果唔係你點維持你富身家權力 日日屌女買林寶住半山, 正正就係因為資本主義先奶共 人人都係錢錢錢錢 奶一奶著數無窮

連登咪撚再提起林作啦

USC ok啦
Stanford既垃圾版

如果我生係鍾生個家庭，我應該會日日過住退休生活算

所以其實佢都算係咁，大把富三代淨係洗腳唔抹腳，講野離曬地

唔想再喺連登見到鍾培生
成日見到佢個名搞到尋晚發惡夢見到佢

VC start-up唔係咁玩
自己去google學下先
唔到公司賺錢founders唔駛諗賺住甩身

應該係林作太垃圾

叫鐘培生做鐘生同叫林鄭做林女士差唔多
真係奶得好核突

叫得鐘培生做鐘生
唔爭在叫埋林作做林生

你又係佢邊撚個員工啊傻閪

但背後一樣有好多嘢你唔知姐

咁緊係啦
我只係對應番上面巴打問佢有冇賺過錢

一早講咗 條友有錢又唔係真係好有錢 但又學人擺款 係成班成日吹到佢有錢仔咁樣

又淡化共產黨

自己做過一間就以為全世界start up raise fund果陣賺唔到錢？raise fund同賺唔賺到錢無必然關係，你講嘅咩唔到公司賺錢founders唔駛諗甩身更加係9唔搭8

一個架拉利被人撞都dont give a shit
另一個揸住架alfa周圍R人免費維修

我都認同exit到係要你個project有potential，但好似同你一開始嘅statement講到raise fund=蝕錢無關大把unicorn賺錢raise得重勁

認同
雖然我都唔會覺得有錢仔所謂嘅成就有咩咁特別 因為背後一定比好多人多好多機會同支持
但條友至少搞到d實業出嚟 唔會成日鳩噏（雖然鳩噏其他嘢）但總算幫到唔少年青人實現夢想 之前慕容踢爆香港打機黑暗內幕 佢都第一時間照住佢果下真係覺得佢嘅努力係有價值

巴打 唔好呀 班友癲㗎

其實唔係自己同人講我真係唔信邊個咁得閒會睇得出藏頭詩 再加上點會咁啱寫到咁 擺明有心

鍾培生係狗
林作狗都不如

討論區唔好討論呀

攞舊屎黎比即刻多左人吹奏鍾培生

兩個家底兩回事喎

佢行為似BB

電競俱樂部陣係靠比賽賺錢就食得屎啦
intel代言 acer代言 nvidia代言 果d先係主要收入來源

我講緊係咪“全部”
特首呢啲高分低能就算數

呢條仆街仔都有人信？

尊重啲低賤嘅人不顯得自己高尚
不如直接啲叫佢鍾共狗來得鏗鏘

日日嚟笑鳩連登仔窮
話咩資助起到棟大樓再返嚟討論
都叫無不可一世
笑撚死我啲打手真係呢

鍾共屋企咁撚多磚頭收租，香港唔攬炒齋收租都好難死

拎屎同另一舊屎比

你唔撚識就唔好出來柒...
如果USC唔係名校，唔通你讀果間濕9係名校？？? （if any, 你有讀過...)

我地唔講遠既，講到First Man on Moon, 咁撚遠
單單你地連登契媽，Catherine Wood 已經係Trojan！
你唔撚識就咪出來柒

香港仲有Ronnie Chan...

你屋企無鏡都照下個屎坑，USC唔係名校？！我屌你都囇氣

笑連登仔窮？有無link 睇下？唔係話佢好，不過同林作比就真係好大差佢。講真，我係佢咁有錢就做D charity 啦，開乜野公司。

醒下啦

有咩好吹奏?
搵個白手興家嘅後生仔講下, 有無?

CLS 低質到咁豆皮狗都肯請你做pr既 想問下你一路打字 自己忍唔忍到笑

都好過林作成日sell saving plan ，消費死人，同埋話自己搵十幾二十萬一個月（連登標準）好失敗。鐘培生係二世祖嗰個list 都算係咁，不過未到年青有為。都係曬下命，串嘴D，本性唔算壞，起碼大J 唔憎佢。

鍾生老豆已經係富二代

點比

如果係俾錢既話，我一日出一百條又點話。

USC野雞大學，俾錢就入得
利申UCB

所以我地咪話鐘生貼地，網上大家互串就係咁架啦

個底厚到咁
難度高過你中十次六合彩

咁我都同意

雖然2條撚樣都係陷家鏟

但係鐘培生係比較貼地

得中三畢業都信得過?

林作擺明係因為外貌身高自卑到極點變無限自大
真有錢點會成日曬自己今個月搵咗幾多萬同買咗咩西裝

笑撚死
咁林作都有啦
點解覺得有錢人同你傾偈就係貼地？
喺香港嘅有錢人又有幾咁輕不著地呀？

藍絲都撐

鍾培生會考30分喎
講讀書一定算勁果堆

唔係撐，比較下姐。

收皮啦屌你老母 叫埋啲狗做警察先生呀笨

佢賣保險當然扣落危險到
可悲嘅係佢sell 保險分唔到危疾同人壽
不過2個都係不可一世㗎啦
唔係做乜鳩要話畀人知佢唔介意部車俾人撞
佢同得你講唔介意係因為佢有錢
但都等於佢介意你唔知佢有錢
咪即係炫富囉

Source?

抵啦

本性壞唔壞你又知既
你係佢老母定佢養隻狗

人稱「香港王思聰」，又是「工廈大王」鍾江海孫兒鍾培生，16歲時以拔尖身份入讀美國南加州大學，主修數學與經濟。後來他放棄投行的高薪厚職，全職打機，登上過不少網絡遊戲的世界冠軍和亞洲第一寶座。他成立香港電子競技有限公司（HKES），被視爲香港電競先驅。

網上好多相關雜誌copy，要唔要link

ching閱讀理解係咪得3 理解唔到深層意義

唉
陰公囉
該煨囉

成班鐘生前鐘生後真係好撚肉酸

懷疑樓主pr 洗底mode
評論兩個有錢仔有咩成就
不如評論下邊個窮人白手起家

2個都係不可一世，當然。不過搵得十幾二十萬就不可一世有D... 香港地，其實好多。。。

鐘培生係無勁既地方，不過都唔會老作自己有成就，個個都知佢D 錢係佢屋企人, 唔係佢自己努力搵，讀書又唔係掂，最多都係曬下自己打拳既野。唔似得林作次次有D 乜野就擺上Facebook，再扮自己standard 好高，話自己真係好廢，一個月先點點點。

佢係spcc有撚考過會考咩
USC有錢就讀得啦

邊度寫會考30分?巴打你文盲??

睇個樣都知啦。你要做人隻popo 先知，咁你都幾失敗。你覺得林鄭本性點？

咪話咗畀你聽
佢同你講唔介意
咪就係演嘢囉
同你上面對林作嘅論述有咩分別呀？
你聽下人講嘢得唔得啫？

你讀oxford brookes就收la

唉
睇個樣就知
算
我認真咗
你繼續奶啦

鍾生最失敗就係俾你班撚樣拎黎同林作比

完

咁都有打手

鐘培生家境都無資格
個個李家成？

Walmart 個孫冇錢？
Stepehen Spillberg 冇talent？
CLS

唔好揾d Canadian 同USC比

吓，拔尖唔係要30分咩
佢喺Paul con讀中學㗎喎

下 我睇樣淨係見到豆皮炸喎 你睇到d咩樣？ 撚樣？

人地意思係屋企咁好景但自己事業玩到成Pat屎咁 唔成比例

小朋友你知唔知咩叫SAT?
原來唔係文盲 係弱智

logic 問題，一個係無啦啦經常主動出post ，一個係有意外先講野。同埋唔通話好介意要吿到人破產咩？況且人人有佢既身家，㗎車又有insurance，事主又願意俾尾數，話唔介意都好正常姐。林作個個月都曬自己既commission，你有幾可見到人咁做？

你係天生蠢撚 定天生盲撚？

USC真係有錢就讀得啦，只要讀書唔係超差。當然都有勁人讀USC

差好撚遠啦

你睇689 個樣覺得佢本性如何？

USC 你有錢驚冇得讀咩 啲舊朋友會考10分都唔夠都入到

咁你有無見過豆皮既人本性壞？

佢無不絕同人講自己電競成績咩
其實真係低調
佢唔需要出條片講
自己deal完
最多講聲無事咪得囉
呢個世界唔係咁極端㗎

講錯你咪話返我聽
唔洗一嚟就屌人弱智嘅
巴打睇嚟都係憤世撚嚟
咁都要人身攻擊
唔怪得連登咁難理性討論

所以你真係打算用外表做引申？
係嘅我想睇下喎
你係用睇相嘅知識定係用你短短幾廿年人生嘅少少所謂經驗去講？

兩個既共通點就係大家既行為都屬於智障級別！

連登有認真撚

基本常識。。。你唔通見到689 個樣無感覺？

唔明+2

兩個人差一碎喳？ 點解鐘生老到成個啊伯咁嘅
兩個都收皮啦 attention seeker

無啦啦開口屌人真係完全心諗做乜鳩
收下把口好

即係咁有錢來講算冇乜成就

打漏隻培字啫咁就當打手

叫個狗字叫個鍾共就覺得自己抗爭緊
做埋晒啲無撚用形式化既野就逼人跟你嗰套

林作真心on9 好多

唔見你打漏個鍾字同生字 打手怕咩認

點會覺得鬧佢係抗爭緊
只係覺得你尊稱一個敵人先生on撚9啫小朋友

我唔知嗰位巴打有冇打漏過
你研究下

講不可一世 鍾培生早幾年拋林作幾條街
不過依家變左感恩撚 笑左

btw hkesport event開幕要求播國歌 其實佢真係商業奇才

人生玩hard mode有冇資格笑人開easy嚟玩

你都on9 我做buy side
你試下走黎問我拎錢投資但founders一路減持
真係好撚幼稚 founders exit都係公司賺或上市

誠哥個名都要用同音字
你放過小學生啦

收嗲啦 林作

咁點先算合格？

屌個post笑到仆街
你地有無佢地100份之1嘅積蓄

鐘共香港電競之父

林作who?

你理解能力低就唔好出黎獻醜啦

鍾，貼地好多

波叔都好多磚頭，無事無幹都唔會出事，點知出咗個仔搞酒店集團

係，相比之下鍾共搞電競蝕極都係有限錢 老實講香港收租都夠食幾世，啲戇鳩二/三代係都要懶叻做多幾瓣

一出世就已經咁有錢
仲搞咩鳩電競呀
搞科技產品、金融市場、電動車

分分鐘做下一個Elon musk

賣保險係走精面行業毫無建樹，邊有得比，正一垃圾行業

兩個都係垃圾
一個低賤低能
一個藍絲搵李力持拍片，鬧醫護臭雞
比較討厭後者

係，玩電競可能喺佢伯爺眼中，好似玩女人開夜總會，洗得幾多錢。
窮人同有錢人都係最忌有自信，你屋企發達係時勢造英雄，唔好當自己英雄造時勢。

「寧生蠢鈍兒，莫生敗家仔」

咁諗咪變咗波叔個仔囉

老豆咁有錢咁多舖，緊係開酒店啦，點知就搞到一身蟻

1m輸洒佢都唔肉痛 ，等於有人過大海用一千贏萬六咁

佢搵車房整車要人地車房包工包料，話幫間車房做宣傳車房仲有賺

咁大劉個仔呢？

上面咁撚多消息,佢執10幾倍好撚出奇咩

佢有咩成就可言

有話好撚出奇咩？鬼唔知咩
人地問有冇賺過錢
照實咁答有 有問題？
靠人脈搵錢唔係賺錢？
人地又唔係問有冇靠自己實力搵錢

縮番入去啦衝出黎懶醒

屌你老母,咁你叫番共產黨咪撚分先啦垃圾打手

藍店搵人保護,黃店日日掃場
藍藝人幾垃圾都科水,黃藝人全部封殺

你呢種打手收埋呢d陰質錢講埋d咁既垃圾說話

抵你生仔無屎忽,收尾幾年百病纏身訓街

想紅囉咩鬼計

想紅想到發癲啦

叫佢收收皮先啦
政府冷感 講到明香港啲野唔關佢事
同隊Dinter 好好佢好多

屌，原來同我同一日生日唔想同呢2條撚屌同一日生日呀

哈哈哈 臨尾嗰兩句就暴露自己嗰質素
you too simple too navie
藍色唔一定係深藍 有啲係資訊來源同成長背景導致佢藍

唔好下下都同班福建邦比較
共產黨做咩 你做咩 玩批鬥
毛主席的好學生

我識有人係藍 但佢都無反對與之對立嘅立場
反觀樓主一唔對自己胃口就破口大罵
同啲低學歷地皮警察一樣

叫林作入黎依個post傾下計

成個鋪都係笑點

佢仲想食大陸飯丫嘛，仲有入左英皇做都知咩事。

丁特好留意時事同政治
玩具除咗貪威識食之外咩撚都唔關心
佢一個live話香港唔關我事比台仔同港仔屌到反艇先出條道歉片都唔係真心
但真心佢由成名到依家都唔係好關香港事
淨係見佢拎個世界冠軍就強行加個香港人比佢又好似同班支那人見有威咪變中国人當出事就變香港人
只要佢遲啲出咩事唔好死返黎香港乞求香港人幫手果下又話自己係香港人就得啦

回埋d廢話不如你摺埋啦 比著係我請你做pr一定即刻炒撚左你
係到倒米

人生最強莫過於廢得起 ....你地慢慢食提子啦 ...

鐘生假得黎真

扮中立既傻狗
永遠設對面條道德底線要對面俾你侵蝕
永遠以為眾人皆醉我獨醒
其實根本係弱智仔係到扮軍師

諗佢都叠埋心水喺台灣繼續拍片爽賺班細路錢，仲邊會番黎